有隻厭世麻雀好似人好灰咁攤咗係度

好得意

死左

R痕

之前有隻雀厭世跳樓

有病

似乎係睇緊連登個啲轉左90度既有圖post

側頭雀